覺唔覺有啲撚樣成日話自己唔靚好自悲，但係日日自拍？

卑

唔覺，可能自己年紀唔算細了

我，雖然唔係日日自拍只不過有時影咗幾百張之後覺得有一張係正常順眼樣好難得，所以po出黎

自卑唔係唔影相㗎咩

利申：自己唔會影相，除非人哋要求

早幾年真係唔會，最近想試吓勇敢啲面對自己